(1031)想大家一齊放低傷心 輕鬆一晚嘅都入一入嚟

10月31日有唔少活動

雖然大家831依然好傷痛 但係我地更加要話俾黑警知
佢咁樣係唔會令到我地驚架
無錯 我地會傷心 不過我地會將悲痛化為力量
仲好快就可以走出陰霾

不如大家一齊放低傷心 輕鬆一晚
打扮做自己鍾意嘅卡通人物 電影角色 動漫角色等
享受一晚 chill一晚
之後11月2日 各路手足再show time

1. 7PM 太子站兩個月悼念
太子恐怖襲擊事件已經過左兩個月，香港人唔會忘記
個人認為唔應該再分散去咁多個地鐵站，上次21號已經試過唔夠人，試吓喺周圍嘅球場到舉行，千奇唔好喺狗屋度搞

2. 7:30PM 維園集合行去蘭桂坊
創意抗爭，黎個靜坐/小型遊行，反對禁蒙面法，又影響下蘭桂坊生意
搞手：

3. 9:30AM 海洋公園正門售票處，光復OP
手足因應海洋公園政治打壓而發起既活動，順手係到呼籲大家一定要罷去OP HALLOWEEN，特別請南區街坊多多支持
[光復op] 做op halloween自問有良知嘅同我死晒入嚟

海洋公園跪低 自我政治審查

活動Source:魏書洛陽城

等我講下點解我建議大家1031唔好開花
1. 大家放工之後去 無論人數上或者精神上都會輸蝕少少
2.實有屌話和平都會放TG 無錯我地就係要引佢放 我地話出老蘭玩 set定cam同帶定豬嘴眼罩 等到時黑警自己發癲然後俾人屌 藍絲鬼佬紛紛同黑警割蓆

特登擺響第二D台 等佢冇咁容易沉

推

幫推